日日ot一個中其實係咪正常?

聽日又要ot

睇你做邊行
做政府咪唔正常

工程狗

只好認命，this is hong kong

一夠鐘就收工...
理尻佢

中你老母

我都係工程狗

不過我成日早走,間唔中填下扮OT執返千幾二千蚊

咁5Day 但每日ot 1-1.5hr VS 5. 5day 只會ot＜30min,同行同工應該點揀？

心理時鐘巴打

有ot錢 做過兩間main con都冇ot錢

我會簡5Day每日ot 1-1.5hr,起碼有兩日唔洗諗公司野

但係我果行（物管）係幾困身

睇公司文化, 有d人好齊心日日準時走

你地會唔會見啲同事未走，就唔敢走？

我唔會,ot純粹因為有少少手尾要搞掂廢事積多日,隔離部門d人日日8點先走點同佢地鬥

放假都要理公司野咁撚慘 ？